有無人覺得呢兩個人好似

都係黑黑地 輪廓有啲似菲律賓人咁

鼻、眉、眼、法令幾似

塊眼皮

未入黎之前以為又係哈林

我無咁肥

有福氣先會肥

尋尋找找為何都找不～～到

it's 3am in the morning baby don't u ask me why~~

哪怕愛情這圈套 找一千次早晚會遇到 oh oh oh yeah